有冇人覺得自己細個有"超能力", 但大個左之後冇左？

例如好細個果時會sense到紅粒就快轉綠燈果個moment, 同埋會經常估到電視邊個廣告係最後一個。但係人愈大就愈易估錯有冇人都有咁既感覺？

加油樓主
你個腦荀就生埋架喇
加油

果D唔係超能力,果D叫想像力

我而家仲打到飛機

有無興趣加入avengers?

細個可以睇到好遠嘅嘢，好似

細個邊隱形 而家都識

識係廳訓教 但起身係床

遠視？

細個係學校隱形 依家係公司隱

中二病

我既能力係令所有女人討厭自己

細細個有入女廁唔會俾人捉既超能力
但大個咗就冇lu

利申：爸打

細個可以隨便拖囡囡手
去M記同姐姐玩
大個咗就無咗呢啲能力